魏g

下

咁快

好耐無見

緊身冷衫

對奶好漲

痴撚線，支對波出黎

側邊好癲

盲左大把人7x24爭住照顧

👍

個台妹呢

睇唔到腳 但都估佢又係著焗西legging

因為完全無咩郁過
屌你老味死肥婆

又要蠢又要肥又要懶

對奶大能到....